【好撚多圖 慎入】原來唔經唔覺已經一年 大家仲記唔記得佢?

今日係教授宣佈離隊一週年，一年過後，仲有冇人記得佢？

而家仲有幾多領隊，真係會好似爺爺咁，當啲球員係囝囝、孫仔？

二十多年來，有無數弟子因為各種理由而離開佢，仲要分佈喺不同嘅英國同歐洲列強，經常倒戈相向。

見盡離離合合，到最後依然堅守落嚟嘅，就只有佢一個。雖然好多都被標籤為二五仔，但喺佢地心目中，仍然視爺爺為恩師。

雖然臨尾十年俾人鬧到痴線，幾乎係完全不被尊重咁被自家球迷趕走，但佢帶來嘅改革同獎盃，足以令佢成為球會史上最偉大嘅領隊。

除咗帶來獎盃，仲有無數經典收購。一係點石成金、一係轟動一時。

仲有每次都一式一樣，但百看不厭嘅慶祝動作。無可否認嘅係，佢真係好愛呢隊波。

當然，更少不了一座酋長球場。

咁就一年，仲記得當日睇到新聞嘅感受。好掛住佢！

咸左😭

wenyaya

死廢老，去拎生果金啦

yeah yeah

Sarri will be your Sayaya

go mu la diu

support

真正紳士

Jor will be your Henry

po一張都夠做啦，唔洗po貢多

雲爺爺

係地鐵睇到喊左跪左係度

有請英超史上執教次數最多領隊

阿仙尼，雲加

締造光輝數十載 大敗次數

三球夠數未

四球又夠未啊

亨利:起碼都要輸五球

雲加:輸五球?無問題

摩佬:五球未撚夠啊 等我送埋份大禮先啦

扮下嬲先

雲加:挑 好撚巴閉咩 單場輸8:2都試過啦

雲加:喂,仲好似差咁d野

傻鳩雲加

雲加:夠啦

途人差啲拎部aed比我

咸能左

大波妹保重

飯叔

雖然雲加都係時候退落黎 但最後見到班球迷咁對佢真係好心痛

爺爺班阿狗好能25

爺爺I miss you

出嚟面對啦反雲狗

爺爺

笑到仆街好有心機

你老母幾時得閒幫你執骨？

尊重啦

Yaya

咸左

波係圓嘅
算係咁啦
輸波皆因贏太多
贏波皆因輸波起

英超唯一不敗皇者

最尾幾季淪落到攞啲俾青年軍練兵嘅fa cup練兵
仲要上半季第一 雙殺李城 都肯路俾李城攞英超
雲加真係好偉大

ryo狗嚟

迷雲先係正道

冇可能唔記得

Who?

永遠的雲爺爺

阿好像星球大戰黑武士咁

投奔左白必圖

上年有去睇爺爺最後一場主場

好嬲？

仆街 真係好撚多圖
一路睇一路諗起反雲金剛棒
碌落啲就見到ryo蛇貼

見到熟悉的面孔，我最鐘意既足球明星，冇之一，希比仔

趕雲爺爺走....真係賤到嘔~

睇番熱次起球場
人地老闆比得起錢
冇買人都起碼唔洗賣人

雲加搞到最後咁
個老闆都有份造成
仲要高貝利推出黎就經濟差

80幾張，我都有啲唔好意思，要喺標題提一提大家先

咸了

好掛住爺爺

雲爺爺無做錯到

高安基全家生癌殘廢再空難

雲爺爺我最尊敬嘅領隊

咸左 咸埋右

屌你老母 咁樣講個個教練都有俾人大炒果陣嫁啦

希望有反過雲爺爺嘅阿狗全部俾天收

死老野早死早著啦

雲加想開心 為什麼需要等

𨳒你老母臭化閪你食屎啦臭乞衣
你下下攞啲大敗出嚟講，你唔𨶙攞大炒對手/不敗奪冠嗰啲嚟講

爺爺😿😿

爺爺好掛住你鳩笑

呢張好似個仔踢波跌親 個怪獸老豆即刻衝出去扶佢咁
仲要爺爺真係出埋界

佢早一年走咪大家開心
屌你老味17/18做咗啲乜鳩嘢出嚟唔火滾都難啦

反雲仆街死

唔明班撚樣點解有人反雲
雲爺爺, 就算唔係最好教練, 佢都係唔錯教練, 仲要咁為阿記

反雲果班即刻仆街陷家產

最慘係而家求其請個垃圾愛蛇都教得勁過佢

更證明條老野早十年應該走

冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽啦
求其話簽證reject咗咪得

哭了

唔反雲都總要請佢走架⋯
唔通俾佢做到兩腳一伸先換領隊咩

爺爺好掛住你
佢係呢個世界上最愛阿仙奴嘅人

佢16/17個季贏埋足總盃光榮咁走咪幾好，睇下17/18搞到pat屎咁

不過我都承認佢都跟唔上時代
但佢真係好盡心, 好為阿記, 佢講過為左阿記, 連家人都忽略左
而且佢都有一定戰績同榮譽, 當然佢唔可以用最佳來形容, 但總體來講, 算係唔錯了
仲要咁正氣, 唔似疤狗蝗狗班撚樣瘋狂出黑哨
仲有未計個老細咁撚仆街

所以反雲, 真係仆街陷家產先做得出

雲加而家得閒番球會睇下咪好LOR

雲爺爺，一手一腳揼起阿仙奴嘅男人

講真1617都係靠山狗carry同基佬救世
1718兩個都有離心 一月走埋

雲加用心, 全心為球會, 仲要有個仆街老細
佢令到阿記財政穩健, 仲有球場, 年年有限資源下16/4, 而且都有一定榮譽

不過佢跟唔上時代, 可能年紀大, 應該要一走退下來

藍斯斷完腳冇哂狀態，係雲加先會咁𢦀居唔放棄佢

到依家佢都冇再番過阿仙奴睇波

佢巔峰期反而應該係斷完腳之後
1314真心勁

小氣，要人地請佢返去

基佬唔想走既
係被迫，做下功課先啦

咪就係逼到有離心囉

你估雲加想賣佢咩
係基想爭世界盃個位先想離隊轉去轟
咁樣唔係有離心係咩

📊 Most wins in their first 50 games with Arsenal...

32 - Unai Emery
28 - George Allison
27 - George Graham
27 - Herbert Chapman
25 - Jack Crayston
24- Tom Whittaker
24 - George Swindin
23 - Arsène Wenger
23 - Don Howe

雖然愛蛇能夠攞到呢個成績證明佢唔係大家講到咁冇料到，但若不是有爺爺留低咗一億鋒線、藍斯、奧燒，提拔咗比比鳥、浩鼎等新秀，愛蛇會有今日嗎？

公道講雲加夠係靠格拉咸留底老人防線俾雲加
班長老退晒休之後更證明雲加唔識報防守⋯

雲加可否不要老

yaya

如果車買唔到基佬就唔會放亞伊去多蒙特
咁多蒙特就唔會放羊過阿仙奴
嗰時係有其他隊想要但焗住放俾車
老實講要爭世盃位點會去車，佢都知自己唔會係車嘅必然正選，點知之後莫拉達實在太廢，基佬先變咗半個正選

紀念日子金鋼棒就收埋啦

「和阿仙奴說再見的過程，就像參加自己的高級葬禮。人們的表現是非凡的，他們對我表示了感謝。我沒有哭，因為我學會了保護自己。我會一直是一名槍迷，直到我生命的最後一刻。我對於阿仙奴的全部願望，就是他們將來要越來越好。到目前為止，我們做得還不錯。」

本來唔係傾奧巴美揚去阿仙奴
基奧特借去多蒙特半季咩
巴舒亞伊好似本來唔關事

但係因為細路仔讀書同老婆想留返倫敦
所以基奧特先堅持要去車路士

但係總之基奧特當時一定係想走啦
佢走咗之後都有講過話拿卡錫迪嚟都唔緊要
但奧巴美揚嚟 就意識到自己一定要離開

爺爺都老啦 好好退休啦

雲加

食屎吧死廢老 依家愛字頭帶領阿仙奴拎歐霸！

點樣迫到有離心啊
果時 爺爺賣左好多球員，為左簽羊返嚟
禾仔都係其中一個放走去eveton

佢唔走，羊就嚟唔到，加上雲加想有唔同前鋒係前面，（晚年最後一擊），多又唔想要 31歲老前鋒，爺爺先搵轟嚟make a deal 嚟個3角轉會，最後一日先轉到

由似至終佢都無講過一句想離開阿記
(當然，佢果時都想有世界杯踢）
佢為左阿記先離開ja

貼埋source

'The coach immediately said to me: "Don't worry, I will do my best so that you are happy". On one side, it was normal. I had never asked to leave.'

爺爺都好心 為左禾仔基佬有得爭國家隊打世界杯 願意放佢地去英超隊 仲要基佬係去直接競爭對手

點樣為好心
佢果時成件事就係想簽羊返嚟
禾仔敗家唔講啦

基佬多次救阿記
幾多次靠佢迫和 或者1-0勝對手
出襯場都盡心盡力
下下吊高波都大機會接應到做2傳
佢上年幫轟囉左FA cup
話個獎牌都屬於阿記既
賣走佢我就憎爺爺到而家

我愛雲加

明白你鍾意基佬
但事實證明簽咗羊係對阿記有幫助 爺爺亦容許基佬加盟同市另一間豪門 對職業生涯同生活嚟講都係完美嘅安排
爺爺呢一下同時照顧到球會同球員 絕對係雙贏

永遠記得！

咸咗

提起雲加 每次心情都會好複雜
不過呢 都係傳奇黎
口講話反雲
講真問心有幾多個真係會憎佢

咪又係排緊第4作客廢撚到
唔撚講我以為今季英超冠軍
阿仙奴短彈傳波特色無晒，單單靠球員個人能力

懷念爺爺

爺爺

身為阿迷 永遠有一種遺憾,就係永遠唔可以再同爺爺一齊捧起英超杯黎打J ...

爺爺，領隊世界發展得太快 當人人點對點部處 而你仲係希望用球員質素認對 其實已經輸左一大半。 時間令人變老，令人變得頑固，令人變得不思進取 ⋯ 阿迷引刀鬧你嘅痛 希望你被炒 其實都迫不得已

D反雲狗幾時死

後生十幾年幾似許志安

咪玩啦自己google 下近五年聯賽特別係big6對碰
同今年比一比

彈陣波仲有 左路同中間燒羊美都會
爺爺最後果兩季係big6私家雞咁濟
話自已主場龍
開波前唔會了覺得有機會會贏

你老母幾撚時去死

猶長球場內外銅像

條廢老教廿二年都未贏過歐聯

咸撚左

年年都幫球會賺錢 yaya都係唔買人 比人罵到痴線 但其實係班高層死都唔肯批d預算出黎

沙皇個張最窩心
好似摸緊隻狗咁

爺爺可否不要老

nasri gallas唔值得

爺爺真係好型

爺爺
雲佩斯真係佢一生最痛 屌好撚憎D二五仔

佢值得一個雕像
Merci Arsene

雲爺爺
多謝你為阿記帶來既榮耀

無啦啦做咩整喊人

睇到眼濕濕

反雲死全家

如果阿記今年贏歐霸
算唔算係落雲爺爺面

個班主根本就仆街嚟
睇AFTV嘅DT早排先寸佢俾錢搞自己個假髮都唔攞1p喺阿仙奴
條仆街一路就靠班球迷食軟飯

來自各地的巴打 死心塌地入雲不用怕

高貝利

睇到喊左出黎

你含撚啦
捧到上天費蛇咪又只係贏二次
06年疤狗唔係出黑哨，即刻黑左個，一早贏左啦
阿記個老細咁仆街，雲加仲年年前4，16強仲想點

高貝利踢個陣既進攻足球真係好好睇

迷雲黨召喚

上年就叫雲加幾時死落地獄 依家就黎懷念爺爺
阿狗真係

無爺爺既英超已經無哂吸引力

成日撚雲加無歐聯
你唔屌疤狗出黑哨？屌受害者
仲有，鏝咁多錢洗左，而家又未有歐聯，你唔屌佢地用咁閪多錢都備？
鏝用咁多錢，冇冇不敗奪冠呀
雲爺爺乜錢都無,年年前416郞，仲想點，無佢有新球場？

反雲仆街死啦
一個咁用心，當球會係自己家人，都比你屌，你即刻永不超生啦

如果英超個競爭維持係big4
爺爺個套可以玩多4-5年
但係隊隊都開始重課金
佢一成不變個套唔可以再行落去啦
唔反雲佢賴死唔走 隊波今年變中遊啦
點吸引人黎呀

佢如果早D走真係會更值得尊重

你個名條友都係雲SIR個名吸引過黎架咋
真係貪你阿狗年年16強比人炒咩

有d掛住佢

who?

mrbean?

山狗都知中左伏走啦
冇肥約我走撚左啦

覺得雲加係時候退下來
但唔反雲

反雲仆街死

對BIG6？英超踢6隊波
我淨係最記得踢曼城輸2球定3球成隊波明顯係特登輸無心攻
得前面有心想入波JA

想雲加退下來, 但唔代表反雲

無可否認最後果兩年，我都成日睇到燥
最明顯係換人方面，屌佢老母輸緊波八十幾分先換人
不過，成季計我又唔覺得雲加走咗真係好咗
當然可能過多兩年重組又唔同咗啦
BTW雲加真係老了，人老咗係硬頸啲，可惜係佢硬頸錯咗

你係咪搞錯咗
而家係山狗回曬塘
你睇佢踢獌廢撚到
邊個係伏都唔知?

爺爺=毓民
養親都係反骨仔

唔係雲膠年年拎住舊錢唔肯用咩？做乜個個係度屌個班主

根本佢就係最比人低估o既教練
沒有之一
不敗就費事講
但冇錢買人
仲要起球場
而做到差不多年年前四又有歐聯打
放眼而家全世界冇人會做到

果時基佬後備係有貨交 但正選真係踢得唔好 阿仙奴果陣需要一個穩定嘅正選前鋒先熗焗買美羊
但係基佬話要去車 其實去直接競爭對手又未完約 爺爺大可以唔放 不過為左佢有得爭世杯位 寧願放佢去車

防守角球企定定區域聯防比人炸撚到豬西咁
高治 迪尼 卡路爾食到笑
要主攻華麗彈彈波 彈到個個不射男咁
死人都要做到禁區入面先射
成隊禁區唔識射波

班盲反話佢無歐聯

佢眼光係領隊界中當然中上 賺錢能力無可否認 但係佢戰術方便真係一般 好似全靠一班勁好波嘅球員踢街波咁

同當年車仔老細肯放間諜過阿記一樣
球員同球會都開心

哭左，哭埋右

LA 9. 5細力頂

老闆唔撚課金 爺爺都幫你簽到奧巴同拿卡仲想點撚樣 你睇下愛蛇簽d咩人番黎

個個以為雲加唔用 因為佢次次都仲話球會有錢
但愛字頭一嚟就爆話冇筆直 先知原來係一直高狗唔畀錢

雲加幫老細食死貓咋
個仆街老細唔肯課水 就拎雲加唔用做擋箭牌
你班撚屌就入雲加數

你班仆街陷家鏟死啦

04年贏唔到真係唉
過埋車仔就已經贏左8成

06年列文又真係犯規
不過球證其實應該判得益
對成場波可觀性會好好多

永續雲加

點解雲爺爺咁on9要話球會有錢

最後果排雲加根本跟唔上時代又唔肯走
根本係時勢所逼先要趕佢走
講真上季都已經揸住拿卡呢種level既前鋒都唔識用

上季入14球
今季 e家就13球
爺爺唔識用？
咁睇黎愛蛇都冇說明書喎

咁搞法 阿仙奴會唔會冇球迷

今季應該會多過13球

不過上季傷左一段時間

14

最尾半年已經係垃圾

食死貓都算
你叫我畀5%強積金都已經牙痛咁聲
爺爺居然將份人工投資番落阿仙奴度

我本身諗住揀爺爺幫沙皇除帽嗰張
但呢張艾沙雲個樣真係好似個仔望住老竇

如果唔係雲加有吸引力
臨尾幾年奧斯爾 山齊士 拿卡錫迪呢啲大牌根本唔會嚟

感覺鍾意睇以前阿多啲
唔係因為踢法 係感情
感覺對依家班球員無乜感情...

球壇關愛座

阿狗失憶呀？ 未退落黎個時又話爺爺躝喇
艾馬利上任後個撚個係到懷念爺爺

其實雲加已經好撚勁 做到球會收入高 但都冇錢買人 重要局賣人走都可以保前四

“阿仙奴隨隊記者 Charles Watts 就寫了一篇文章，揭露阿仙奴為何一路無法簽到球員。文章提及，雖然阿仙奴的財政狀況一路很健康，但其實他們一直是以自負盈虧的方式經營。換句話說，在美國人老闆 Stan Kroenke 2008年入主後，他對球會的投入資金是0
比較之下，差不多同期入主的曼城老闆十年來已經投資接近13億英鎊，而車路士的阿布也有5億英鎊的投資”

又話今年年頭復出
迷雲黨等到頸都長

犧牲婚姻
因為阿仙奴先係佢最愛